天氣凍左咁多...啪啪啪

隔離屋有聲